大家一定要睇呢條片 ， 八婆長官一人搞事

陶傑真心屌👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻